大哥過左身 遺囑交待我想我照顧佢個仔到成年 但係我怕做唔到父親呢個角色

我個侄仔而家16歲

細個我同我大哥同侄仔成日會一齊出海玩

以前佢仲係塞豆窿既時候我同佢好fd

但係我因為一件自己家庭既慘劇發生左之後

收埋左自己好多年 到佢大個仔已經生疏左

你幫佢成長
佢都幫你成長

幾年前我夜晚睇波落街買啤酒同薯片

但係唔見得屋企火爐無睇火

結果燒著左間屋 老婆走得甩 但係仔女就救唔返

老婆因為打擊太大離開左我 我因為內疚同自責 一世都走唔出呢個陰影

一齊去叫鷄

you can't just die

我當時以為法律會制裁我

但係佢地調查完話只係一件意外

我好內疚 我諗過自殺但係比人阻止左

我親手害死左自己仔女 仲點做父親呢個角色照顧大哥個仔

做番自己，想就幫，唔想就算，無謂迫自己。

影視台？

我侄仔老母好多年前跟佬走左

我唔想條臭閪爭返個仔撫養權害左佢

早兩日同侄仔去完律師樓睇遺囑之後去左殯儀館睇佢身後事點搞

個師傅話我大哥想土葬 係葬之前會一直用個雪櫃雪住佢

返到屋企侄仔打開冰格見到d凍肉嚇到喊哂 我知佢打擊真係好大

起底

呢句真係回得好好，希望樓主振作返

車佢去溝女就得

假膠

同侄仔傾下，睇下佢自己意願，如果佢唔想跟老母，但法庭判左，佢自己有手有腳，鐘意就跟你，過去左，放唔放低都無所謂架，搵一種自己過得舒服既就可以。經歷左就係經歷左，讓子彈飛就係呢個意思。

加油，振作，支持你。

假到

最接近果單都係村屋鐵扶梯變煙囪果單 但係果單係充電器

我地係海外定居

you can't beat it

你走啦

係咪住Manchester,New hampshire

有時候幫人嘅過程，從中都可能得到治癒

一生帶著內疚做人嘅同時，都可以因為咁要變得強，做得更好

搵你舊 post, 好撚24比利

樓主係華裔鬼佬，識講中文

加油

起底功能真係好偉大

就算係外國
關係到香港人嘅意外正常點都會報掛

Manchester by the sea

一睇到火燭就訓到

諗

你都真係攞黎賤

咩戲？

見到標題已經估到

花式劇透

你覺得新聞乜都報?

請善用起低功能

師傅話我大哥想土葬 係葬之前會一直用個雪櫃雪住佢

返到屋企侄仔打開冰格見到d凍肉嚇到喊哂 我知佢打擊真係好大

套戲比較冷門，但咁啱睇過

唱首你不在黎聽下先

屌 我錯

喺外國差館搶警槍都無打死你，注定你要幫你大佬照顧你個姪啦…

記得俾時間佢同條女扑嘢呀…

荷里活感人勵志戲情節

你唔覺得呢個係上天比你去補償過錯既機會？

好假

你真係好撚on9

睇你嘅人生經歷，我睇咗20分鐘就恰著咗
我女朋友話你嘅經歷令佢好傷感

咁就好好照顧佢
學習下點做個好爸爸
等佢有個好環境成長
大家一齊成長

原來精神分裂

教好你個侄啦
一腳踏兩船
同埋同人地老母傾多兩句
俾啲時間個侄係間房扑野有咁難咩

燒死人一定報

男朋友成日叫我上去訓 但係我比左錢睇now 佢又唔睇波驚悶親佢

乜你唔係女人咩

好劇本feel
真又好假又好，希望你走得出陰影
緣份係要你地相遇，阻都阻不住

呢套戲真睇到好撚心酸

你係男定女

又話自己係德國,老婆同小朋友係香港

樓主潛左

請善用起底功能

起底都懶，呢家D 乜乜後可唔可以俾D掙扎我？？

笑撚左

hi Casey

屌 劇情好熟但係我諗唔起邊套戲

點解我會睇到眼濕濕

Casey 你d官司打完未

btw下次唔好咁快講火觸個part，會好玩d

manchester by the sea

樓豬真係好充實既
乜都試過晒咁濟
幾時開埋gay post 釣下同志

屌你人妖,起一起底,忽男忽女,
一時上個月又結婚
一時又死仔女
真係屌你奶,屋企人都拎黎玩扮假膠,
祝你含家富貴

不要再說了

套戲好好睇 最後同前妻啲對話睇到心噏

放低你前妻啦
佢都過新生活 你都得